杜汶澤屌鳩梁泰來片段

應該答唔到杜汶澤會咁串

有咩串， 成個小學雞咁9唔搭8

比人問中死穴啦

答得咁唔大體

其實正常訪問都會夾定大約問咩先,由其是係d 敏感話題,好明顯個主持就即興問左d會辣著佢既問題

杜汶澤真係抵撚死
咁少野都可以發人老脾
唔怪得咁撚犯眾憎

好串呀，串死佢老母喇

個主持話「你唔覺得唔好架咩」已經預設左杜汶澤有錯，唔知頭唔知路咪亂問啦，屌柒佢大快人心喎

其實開頭佢都未發老脾,純粹起起地螯,但個主持仲追問迫人發老脾

點解吳君如對佢影響大就唔好
根本個主持都問到一舊舊
你話唔好都具體啲講下乜為之唔好

兜圈扮野唔回應=偽人
擺明唔鐘意所以唔答=犯眾憎

唔怪得咁火爆

點解睇落好似本身已經唔妥大家咁

佢地訪問前 一見面第一句已經串鳩杜汶澤

00:38
杜撚笑個主持撚又跟住扮笑
好撚嘔心

我覺得森美之前十人巷有樣野講得好岩
你想訪問人
切忌心地唔好
要顧人感受
有咩可能係大氣電波挖人瘡疤
仲expect人地答你

真係好撚戇鳩個主持
掉返轉睇 杜汶澤算好好脾氣

個乸型好似搏俾佢屌咁

森美 豆豆

主持一開波就串佢話少戲上無機會做訪問

好尷尬

屌 淨係睇呢條片 模係個個都話呀澤有問題架 唔通呀澤係開波前被人串又有出到街咩
唔係呀澤自己講 人尸

屌 淨係睇呢條片 模係個個都話呀澤有問題架 唔通呀澤係開波前被人串又有出到街咩
唔係呀澤自己講 佢又被人屌多穫啦

小氣到

垃撚圾!我指杜汶澤

杜文澤個樣好撚火咁
為左套戲唔想做都要局做

杜汶澤呢條友有d精神毛病

小氣又記仇！

原來之前佢fb屌鳩果個就係佢
杜汶澤啲野我就不予置評啦
但佢有果句講果句真心俾個 佢

link 都唔識貼

崩口人忌崩口碗
咁個主持最錯就係督爆杜汶澤

呢個乜鳩一圈圈，成班主持連埋蘇絲黃都好黑人憎

主持太柒，啲少動作多到好煩
串佢係應份啦

今次套戲點炒都炒唔起
每次用同一套路炒作 你唔悶我都厭

屌得好喎
個主持下下銳撚住阿澤嚟問
又話9佢成日亂講嘢得罪人
俾我都嬲啦
做乜撚嘢要話你知

香港啲娛記真係好撚閪，訪問外國明星如 Hugh Jackman, Benedict Cumberbatch 嗰啲就正正常常問下關於套戲嘅野，唔會問佢地有無同邊撚個不和，但訪問香港藝人就成撚日問呢啲垃圾問題。

阿豬阿狗都知既野 篤咩爆
你連重點都get錯

都係，算無當面爆佢啦
同埋又真係幾唔識大體⋯⋯我指個主持

“我覺得無咁既需要”已經答晒個閪主持想問既野，閪主持係咁引導呀澤，想佢答 “我覺得自己太黃絲，太直接，唔虛偽，賺少左錢，同人關係差左，所以我以後唔敢多野講，唔做黃絲啦。”

個閪主持仲想人地答佢心入面個句，人地冇你咁小家呀 ，

套路

是咪有Bella?

仲有心地差隔離個女仔都好熟口面？

導演 :杜汶澤

空手道

由杜汶澤自編自導，與鄧麗欣、倉田保昭、歐錦棠聯手主演的《空手道》(The Empty Hands)將於本年11月2日隆重獻映，初版預告在四月時甫一出台即引起廣泛關注，今次三大主角的前導海報面世，將鄧麗欣、倉田保昭和歐錦棠角色的形象細膩展現，再次造成轟動。電影講述由鄧麗欣飾演的土生土長港日混血兒平川真理的故事，她經歷父親過世、感情創傷後，在由杜汶澤飾演的陳強的激勵和訓練下，重拾棄置多年的空手道袍，再度挑戰自己，電影將於11月2日上映。

每次有戲上
大家知咩事啦
港豬快入場支持

訓醒未
係人都知佢有戲上先去做訪問

唔覺得主持有問題喎
幾時連登咁撐呢條友

無人唔比你唔覺得主持有問題 撐邊個又有咩問題

純粹覺得有少少唔理性
我覺得主持問到 吳君如 咩 你覺唔覺自己唔好
呢條就有問題 假定咗佢有錯 而且主持唔知頭唔知路
但之前一直都好正常

條基佬係抵串，呢鍋我撐杜汶澤

利申: 平時憎開杜汶澤

娛樂台就要八卦架啦

其實聽返個主持都冇問錯
咁2006年真係佢嘅轉折點嘛
問返佢 點解咁都正常姐

你個名

係得香港先有呢d垃圾主持
可以專登問垃圾問題辣興人
聽眾suppose聽到高質素既問題 同高質素既答案
搞到咁疆 聽果個同比人訪問果個都難受
除非你搵生秋王訪問佢 個方向真係互串果隻就無所謂囉 但電台就咪拎呢d野黎玩啦

唔止唔理性
直情係唔撚尊重
問你覺唔覺得自己失言得罪人
其實潛台詞就係杜汶澤你條撚樣抵撚死啦口咁臭唔收
正常主持會唔會咁撚樣銳住嚟問呀
你想阿澤點撚樣答你？

其實好簡單
如果呀澤問返佢
喂你講野語氣咁撚gay其實你係咪真係gay 架？你覺唔覺得有問題呀？

咁得唔得？

on9主持
我諗dse生做訪問都好過佢

Emma stone oscar個次

問人地對你點，係人際上有無轉變。大佬爆哂名點同你玩

真係同當年個豆豆既問法無乜分別
但當年係人地豆豆始終係𡃁仔，
而呢個主持已經幾廿歲人

森美咁好聲好氣教都仲駁嘴 唔係拍緊野平時做助手應該屌到佢反皮

痴鳩線呢d都叫訪問咩
杜汶澤有一句講得好岩
就係問佢：你好似知嫁喎
條gay佬根本好多樣想講，又唔撚夠膽講
有哂前設係度扮問問題
如果你有前設有野講不如自己開咪講啦
請人上黎托柒咩

咁叫屌鳩 ？頂籠唔合作炸喎

杜汶澤話你真係好鍾意問上一代嘅嘢果到已經係畀位條濕鳩轉話題 點知條撚樣重jer 住佢 你唔畀面人地自然都唔洗畀面你

冇屌鳩你算係咁

條友eq又係低既，不過主持又係，佢做黃絲已經好撚傷仲猛咁撩佢

Dead air 果時.....

好撚on9問d傳聞既野，
阿澤話「點解要答你」其實講得好岩喎…

咁都叫發脾氣同屌鳩？

佢起鋼姐
短答、冇尾音、冇解釋姐
同埋佢講左幾次唔好再問/唔想答

反而我覺得個主持好流
唔識兜
個情況尷尬唔係好識破冰

仲要問係咪需要慎言
言下之意係暗示佢有錯
想透過佢回應 令佢默許左佢有錯

條死基佬真係好仆街

比我想像中客氣好多啦喎

咁撚樣都可以做電台 表達能力差
都唔係有心想問 似想杜汶澤出醜但又唔撚夠膽爆響口
真係成個太監咁

下 杜汶澤已經好客氣啦
仲幫個主持兜 點知佢仲要問有冇諗過慎言

聞到火藥味仲猛咁追問，夠晒仆街

不如你叫陳冠希上嚟問佢影淫照會唔會唔係咁好呀？
睇下佢屌唔屌柒你

問野老奉答?特登問呢啲問題
試下問ironman吸毒啲野，屌到你9彩

問埋d on9野
做咩要答你

諗起有個主持人問Robert Downey Jr. 吸毒d野
RDJ最後走9埋

個主持人一上嚟就已經串尻佢啦

嘩...比着我係現場真係會柒到標汗,個氣氛尷尬到呢...

戇撚鳩 點解要答你? 你令到我難堪就唔會答你野架啦

個主持d手勢做乜撚

wiki 話個主持係陳志雲的愛將

人地已經話唔想答, 仲追住人問, 咁落去仲有乜意思
無做功課, 無其他野問?
佢做呢個訪問就係想傾人地前半生既恩怨情仇

播返森美條片畀佢睇啦

有啲戇尻主持會覺得自己只係問得大膽，完全唔覺得冒犯到人架

諗起之前有個香港記者問 emma stone lalaland女主角原本唔係佢啲野 都係比人屌

香港d傻西娛記唔識英文嘛，得罪講句，中學都未畢業啦
到時問”er.....er... you.. lo...lo....like him?” 咁咩

記得有個香港娛記問lalaland女角執二攤
好彩個女角答得大方得體

死基佬唔係比焗飯屌屎忽撚有主持做咩 無料扮四條問題不知所謂

妹頭

點解仲帶人可以插杜文澤話佢小學雞架

森美講得岩

Lm

宜家啲電台真係充斥乸型/死基佬

最啱聽係你，其他人應該無咩聽開881，日日下晝成班擦鞋仔圍住一個講歪理嘅老屎忽自 high

其實個主持先要慎言

佢有答係

主持人平時大撚哂點知遇到個唔撚憎你既

佢唔係無做功課 係相反做晒功課先啱
純粹係要大氣電波度要阿澤認

兩個都乞人憎

不過對答/EQ方面就高下立見

背後動機

你去睇佢套戲十次啦

算9數杜文澤，自己成日都講錯野，比人銳中死穴就老羞成怒，正中廢佬

專登走去copy段咁嘅嘢返嚟，以為自己先知咁，on9仔

經過呢單野之後我決定入場支持空手道，等條死基佬跌下眼鏡都好，睇唔撚過眼佢咁囂屎

利申: 平時憎開杜汶澤，但呢條死基佬仲黑人憎，陰陰濕濕正仆街

好彩佢話我知杜文澤有戲上咋

第一 呢條友根本唔知道阿澤吳君如劉德華係咩關係 佢咪又係聽番黎話佢得罪人 你問乜尻姐

仲要自己講返比人知20幾幾年
考古咩仲講

link

連登仔：屌，好撚巴閉咩，要宣傳又扮撚晒野

戇鳩

咁你就中左圈套

香港連普通新聞記者都係西嘅
日日出啲稿都有錯嘅
娛記你expect有咩質素

條柒頭一係就唔識睇人眉頭眼額，一係就有心捽撚慶人
一開波已經睇到杜文澤閪撚曬面

係呀係呀
你就最撚醒咪柒都洞悉哂
唔會中杜汶澤同個主持夾埋中戲呢個圈套啦

死去睇佢套戲啦柒頭

咁撚十扑

香港人好垃圾，成日踩九人啲舊屎 ，得自己好高..

佢為左ironman 宣傳先上ja 做新聞！

曲

咪當捐錢囉, 捐幾十蚊又唔駛退出連登嘅

睇咪睇
有乜所謂？
就當人地呢單嘢係炒作又點撚樣？
少忽肉？
淨係佢個政治立場同咁撚敢言已經值得我入場睇佢啦

其實個主持諗太多
將iron man所恐懼嘅事(應該係講緊iron man3) 代入返現實世界rdj過往所經歷嘅黑歷史 作比較
以為自己好勁
Rdj都算幾俾面 幾次俾下台階個主持都唔識轉話題

呢到差館黎嫁？一定要答？ 笑死

做咩要銳人死穴
人地做看更好慘嫁

RDJ都問唔係promote電影咩 做乜要答你私下生活背景問題

正正常常一個訪問節目開始前 2邊都應該有少少共識知道會講咩topic
踩過界係人都黑面啦講真仲要私人問題

唔鐘意杜汶澤不過佢咁答覺得好正常
估唔到lin 登咁多人鐘意公公

連登咩水平大家心照啦

主持擺明串鳩佢

傻強彈起左 就覺得自己大明星
初時講野係滑稽 我都覺得佢好好笑

政治取向比大陸封殺 我又覺得佢好撚慘

之後拍住dada套垃圾戲攞獎 啲氣燄仲勁過傻強個時
講野已經由滑稽轉到串咀

串咀同敢言 一線之差

五毛又開工

傻閪摺撚埋啦，你好撚醒呀得你先知杜汶澤有戲上

個主持真係好賤，阿澤已經比晒signal（全程避開唔望佢）亦講到出口，唔想講嗰啲嘢，（個個都睇到佢發緊火），個主持語氣雖然好客氣，但係仍然不斷追問落去，擺明唔俾面佢（扮無知），我估杜汶澤就係sense倒個主持當佢冇到，想玩佢，所以越嚟越嬲

杜狗真係當曬自己係劉華、星爺果d級數，擺晒架子

佢同劉華吳君如唔啱佢爆咗九世啦 第一日做娛記....

主持明知故問
明顯講中左杜生死穴

個主持抵屌啦 問埋晒啲垃圾問題
人地唔想答仲追問
以為自己高高在上想打落水狗咁款
人地真係串返轉頭就啞晒
零反應唔識執生
阿澤都算係咁 幾次dead air都出聲幫佢救返

呢個真 完全幫佢

又係商台又係杜汶澤又係空手道
點解可以差咁遠

呢段開心好多

Gay佬主持真係唔撚識做
搵阮兆祥訪問好過啦

咪係 追問搞到氣氛僵大家冇聲出 但又唔自己救返個dead air位 人地幫你救完 你又追問多次 到底係咪真係識做主持架呢條友

我就唔覺佢想真心訪問 純粹想扮野引鳩杜生發火 到時自己又可以見報

邊個做主持真係一個好重要既問題

難為上面有d連登仔覺得阿澤有求於人要宣傳套戲要低聲下氣
個心態真係好寒酸

主持就算唔識聽句與句既關係表達內容
都應該有眼睇佢面部表情係咩狀態掛
主持扮明係要對方難堪
俾晒落台階當事人自己都緩和左個氣氛
都仲要追問
杜生一野飛埋玩串個party都好合理
就算佢講粗口or立即起身走人都好合理

我記得睇過集係森美屌9呢個傻仔，
跟住條傻仔發皮4，
森美行過去兇佢話：你知唔知我可以叫你即刻返屋企架
跟住條傻仔喊住道歉笑到我仆街

有無片

正解